啱先同女神表白成功咗 大家入嚟恭喜我

我: I love u
佢: 我地永遠都係好朋友
雖然佢有啲9唔撘8
但係見到永遠兩個字就知咩料啦
媽吖 我出pool啦

0/10

咁開心要請食飯啦

女神：
你永遠睇住我俾人屌就係唔俾你屌

係精神嘅

毒撚最忌有自信

出pool？出局、取消資格就有

祝幸福☺